林鄭逼死香港人做烈士要推上國際！

令全世界知佢害死左三個烈士
香港人要記住佢地 全世界都要記住佢地犧牲！
聽日見！

有好多外國媒體都有報導香港情況！比多啲人知佢既惡行 唔好死得不明不白！

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講